【行動post】拯救港版vans！！！

今朝有人發現vans個投票比賽冇左專為反送中運動設計嘅鞋款，而加我地就迫vans官方回應！！！迫佢地交返個設計出黎！！！！！
。
最簡單就係post呢張圖去ig twitter然後tag vans嘅官方帳號！！！！
。
有其他好方法留言講低！！！

光復香港

時代革命

罷罷罷罷罷

p牌自推

推

利申唔贊成乜柒都裝修

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦